如果有得揀，寧願住市中心方便定偏少少環境好？

假設都係兩房梗廚～500左右，價錢樓齡差唔多，都係離黨鐵站行5分鐘度

市中心方便，多野食多野買，搭車方便，望樓景
偏少少，樓下環境好d又有大平台，空氣清新望山景

離黨鐵站行5分鐘左右都唔算偏啦 我揀山景

我會揀環境，偏少少唔緊要
食野foodpan delixxxroo 咁方便，影響唔大

偏既意思即係唔係九龍港島中心位

沙田/將軍澳/大埔個堆

離黨鐵5坐鐘都見偏？如果堅喺嘅咁緊喺山景啦

你個名康城好唔好住？黎緊準備抽LP10

講真好睇你生活圈 係邊返工呀 近唔近自己原生家庭咁

呢到啲人會同你講山景
現實啲人會同你講市中心

返工都係港島啦，其實而家主要諗緊九龍/將軍澳
兩個地點返老家+返工都差唔多時間

點解

咁再睇埋自己生活習慣, 例如中意買送既要睇下附近有冇街市. 同埋要親身體驗下繁忙時間交通係點

偏少少分分鐘開 apps 係乜都 search 唔到。

市區啦

你九龍邊到先？旺角個啲真係落轉街都心煩

市中心落街即見自由行、水貨客

遠少少先係真住宅區

九龍就美孚個頭，不過唔近黨鐵站

邊度有市中心兩房梗廚500萬???

大佬，同一價錢同一大細，老閪都肯中心啦，買樓買位置第一日識咩

其實唔差，開左商場夠自給自捉
交通可能比一般既鐵路盤差少少，但絕對唔係地獄級

冇小朋友揀方便
有小朋友揀環境

後生仲要返工就梗係市中心 OT完快D返到屋企都無咁灰
退休/WFH為主就當然買環境